[
    {
        "randomId": 703
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    }
]